文宣要改改 獨立調查唔止查612喇

仲多左個7.7

索性成個警隊解散啦好嗎

由一班暴徒組成既組織可以得以認可

仲自以為係執法者

好心寒

你話散就散啦咩，問過習大大未

今日無放過彈都清到場
係咪即係之前用過多武力

都好有理由相信己經係直接受命於支共
比卡超一係就得個殼, 純牌位.
一係就本身都係支共member.

根本由69 打後所有活動都要調查
而家真係無法無天
成個警隊都需要整頓
成班黑社會咁撚樣

佢地依加連濫權都唔係啦

佢地既權力係由所有香港市民付予

但依家絕大部分市民都唔認同佢地可以再繼續有執法既權力

即係佢地依加係一班非法假冒既執法者

憑咩叫自己做警察?

唔該唔好再講咩警察做野

你地唔再係香港既執法者

無權咁講

睇見 覺得警察部要重組啦

仲要納稅人比咁多錢養隻狗 見到都想反胃

至少要解散速龍 PTU 呢啲防暴為名濫權為實嘅unit
淨返啲交通警守環頭嘅算

根本由6月開始成場運動都要查
無証已經變撚左常態
今日直頭屌人老母 撩人隻抽
成班狗根本係控制唔到自己情緒
btw 林病:有我一日係到都唔會查

點解你會覺得要查某一日某一時段？
直情係要調查咁耐以黎警權過大
警隊一定要重組

而家係軍政府狀態，冇左警察可能成個政府比人推翻

不依法例都可以做執法者

而家小學雞報復咩

由69到依家都要調ok?

推

係69-運動結束！！！

屌你老母死黑警

agger，每次活動都要查

比文宣！！！

唔止6.12
大家睇返7.1早上
警察一樣係開無雙，每一棍都係朝頭扑落去
仲有零距離出椒，全部都唔係跟警例
有警察既地方就會有衝突
6.16全部縮埋晒反而全日都好和平
大家要記住，暴力同惹事既係一班警察同殘破既制度，而唔係我地和平理性非暴力既香港人